敵人唔比你搞遊行 就唔搞? 遊行係比人升LEVEL

敵人唔比你搞遊行 就唔搞? 遊行係比人升LEVEL
唔可行 都要搞 只係要敵人反對

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

我一定唔會